有關40mm濾罐（學術交流）

想問40mm濾罐過左EXP重用唔用得
同埋有無推薦既罐 可以防下山埃同有毒氣體

本土好少 你要經Amazon

"過左EXP重用唔用得"
如只過 1兩日, 當然搏得過
但時間太久, 始終濾罐內的化學品會變質...

"可以防山埃"

其實係唔係任何類型嘅40mm
都可以防到催淚彈

同 3M 一樣, 40mm 濾罐是有很多不同款式和級數